[{"active":true,"created_at":"2013-07-23T06:39:42Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"label","html_for_field":"","id":34,"position_question":0,"section_id":2,"spa_description":"Ahora que ya eres parte de Fli comencemos a explorar tu idea, es momento de que nos cuentes:","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-07-31T08:36:08Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"pop_field","html_for_field":"pop1","id":39,"position_question":0,"section_id":2,"spa_description":"","updated_at":"2013-08-05T07:25:59Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"","extra_text_desc":"(Como si se lo estuvieras contando a un amigo tuyo: claro y conciso)","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":1,"position_question":1,"section_id":2,"spa_description":"\u00bfDe qu\u00e9 se trata tu idea? ","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":2,"position_question":2,"section_id":2,"spa_description":"\u00bfDe donde surgi\u00f3 y como surgi\u00f3? ","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"html_render","html_for_field":"conociendo_mejor_1","id":3,"position_question":4,"section_id":2,"spa_description":"Text Intro Conociendo Mi Idea 1","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"","extra_text_desc":"(educativa,social,laboral,econ\u00f3mica, etc.)","field_type":"text_field","html_for_field":"","id":6,"position_question":5,"section_id":2,"spa_description":"\u00bfEn qu\u00e9 \u00e1rea impactar\u00e1 directamente tu proyecto? ","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"","extra_text_desc":"(res\u00famelo en una frase clara y concisa)","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":7,"position_question":6,"section_id":2,"spa_description":"En tu caso \u00bfCu\u00e1l es ese problema que tu idea de proyecto busca resolver?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"json_causas","extra_text_desc":" Es una manera sencilla de identificar si tu idea de proyecto esta bien planteada.  \r\nTe ayudar\u00e1 a visualizar los efectos y causas de un problema. \r\n","field_type":"diagram_field","html_for_field":"diagramaCausas","id":8,"position_question":7,"section_id":2,"spa_description":"Comencemos con el \u00e1rbol de problemas","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"Define your project in one phrase","extra_text_desc":"  Frase simple y sencilla. (Ejemplo 1: Desarrollo de un sistema electr\u00f3nico para monitoreo de humedad y temperatura en invernaderos, Ejemplo 2: Creaci\u00f3n de un manual de apoyo para familias mexicanas en el cuidado de personas con discapacidad motriz.)","field_type":"text_field","html_for_field":"","id":11,"position_question":0,"section_id":3,"spa_description":"Define tu proyecto en una frase","updated_at":"2013-08-02T05:40:49Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"What would you like to accomplish with your project?","extra_text_desc":"","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":13,"position_question":1,"section_id":3,"spa_description":"\u00bfQu\u00e9 te gustar\u00eda lograr con tu proyecto?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"Tell us what your project consists. ( This will be the info pubished on the public project area)","extra_text_desc":" (Esta ser\u00e1 la informaci\u00f3n que publiquemos en la secci\u00f3n publica de proyectos)","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":14,"position_question":2,"section_id":3,"spa_description":"Plat\u00edcanos en que consiste tu proyecto! ","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-07-30T18:38:00Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"label","html_for_field":"","id":35,"position_question":3,"section_id":3,"spa_description":"Los proyectos pueden estar enfocados al sector p\u00fablico o privado y dependiendo de esto te enfocar\u00e1s en clientes si te refieres a sector privado o beneficiarios si te refieres al sector p\u00fablico.","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"Needings/ Problem detected","extra_text_desc":" no mas de 1,000 caracteres","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":15,"position_question":4,"section_id":3,"spa_description":"Necesidades del cliente/Problema detectado ","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"\u00bfWhy your project is valuable?","extra_text_desc":"","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":16,"position_question":5,"section_id":3,"spa_description":"\u00bfPor qu\u00e9 es valioso tu proyecto?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-07-30T18:43:08Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":36,"position_question":5,"section_id":3,"spa_description":"\u00bfQu\u00e9 problema resuelve tu proyecto? \u00bfQu\u00e9 necesidades del cliente cubre?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-07-30T18:45:26Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":37,"position_question":6,"section_id":3,"spa_description":"\u00bfQu\u00e9 beneficio trae tu proyecto a la sociedad? \u00bfPor qu\u00e9 es atractivo para los clientes?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-03T07:29:28Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"radio","html_for_field":"Market","id":17,"position_question":7,"section_id":3,"spa_description":"\u00bfCu\u00e1l es el mercado o \u00e1rea espec\u00edfica en la que encaja tu proyecto?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T05:01:16Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"radio","html_for_field":"ServiceType","id":18,"position_question":8,"section_id":3,"spa_description":"Tipo de producto/servicio","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T05:21:00Z","eng_description":"","extra_text_desc":"Escribe el n\u00famero de meses que has estado trabajando en el. Comienza a contar desde la primera vez que dedicaste tiempo hasta que comenzaste a trabajar en el de manera m\u00e1s regular.","field_type":"number_field","html_for_field":"","id":19,"position_question":9,"section_id":3,"spa_description":"\u00bfCu\u00e1nto tiempo has venido trabajando en tu proyecto ?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T05:54:32Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"radio","html_for_field":"DevelopmentStage","id":20,"position_question":10,"section_id":3,"spa_description":"Etapa de Desarrollo","updated_at":"2013-07-31T05:51:54Z"},{"active":true,"created_at":"2013-07-30T19:46:42Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"label","html_for_field":"","id":38,"position_question":0,"section_id":4,"spa_description":"Cuando uno dirige un proyecto hacia otras personas o sectores se debe identificar si existen diferencias o similitudes entre ellos.","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:06:36Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"radio","html_for_field":"ProjectScope","id":21,"position_question":1,"section_id":4,"spa_description":"\u00bfCu\u00e1les son los alcances de tu proyecto?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:09:47Z","eng_description":"","extra_text_desc":" Mercado meta o beneficiarios son aquellas personas a quienes favorece directamente tu proyecto. Ejemplo 1: Todos los productores del estado de Quer\u00e9taro que siembran bajo invernadero.","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":22,"position_question":3,"section_id":4,"spa_description":"Define tu mercado meta o tus beneficiarios","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:11:16Z","eng_description":"","extra_text_desc":" Impacto se refiere a la situaci\u00f3n esperada una vez realizado tu proyecto. No m\u00e1s de 400 caracteres","field_type":"text_area","html_for_field":"","id":23,"position_question":4,"section_id":4,"spa_description":"\u00bfC\u00f3mo piensas que impactar\u00e1s a este grupo definido?","updated_at":"2013-07-31T06:35:26Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:35:12Z","eng_description":"","extra_text_desc":null,"field_type":"text_field","html_for_field":"","id":27,"position_question":0,"section_id":5,"spa_description":"\u00bfEn cuanto tiempo estar\u00e1 listo para arrancar?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:36:34Z","eng_description":"","extra_text_desc":null,"field_type":"resources_table","html_for_field":"","id":28,"position_question":0,"section_id":5,"spa_description":"Recursos","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:28:40Z","eng_description":"","extra_text_desc":"","field_type":"diagram_field_actividades","html_for_field":"","id":24,"position_question":0,"section_id":5,"spa_description":"Descripci\u00f3n Actividades","updated_at":"2013-07-31T07:24:39Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:39:41Z","eng_description":"","extra_text_desc":null,"field_type":"components_table","html_for_field":"resources_table","id":29,"position_question":0,"section_id":6,"spa_description":"Riesgos y Plan de Contingencia","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:50:55Z","eng_description":"","extra_text_desc":null,"field_type":"text_area","html_for_field":"","id":30,"position_question":0,"section_id":7,"spa_description":"\u00bfCu\u00e1les eran tus expectativas sobre tu idea y cuales son ahora?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:52:30Z","eng_description":"","extra_text_desc":null,"field_type":"text_area","html_for_field":"","id":31,"position_question":0,"section_id":7,"spa_description":"\u00bfQu\u00e9 tan motivado te sientes para continuar el proyecto ahora?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:53:25Z","eng_description":"","extra_text_desc":null,"field_type":"text_area","html_for_field":"","id":32,"position_question":0,"section_id":7,"spa_description":"\u00bfCu\u00e1les crees que sean las \u00e1reas personales y profesionales a mejorar o fortalecer?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"},{"active":true,"created_at":"2013-04-27T06:56:09Z","eng_description":"","extra_text_desc":null,"field_type":"text_field","html_for_field":"","id":33,"position_question":0,"section_id":7,"spa_description":"\u00bfCu\u00e1l ser\u00eda tu siguiente paso ahora que tienes mejor estructurada tu idea de proyecto?","updated_at":"2013-07-30T20:54:17Z"}]